---
title: Blog nr.07
date: 2017-12-01
categories: ["Design Challenge 2"]
---

In de afgelopen dagen heb ik toch alsnog een aantal mensen gevonden die ik ken die binnen de doelgroep vallen en hen onze huidige vragenlijst laten beantwoorden. Ik weet niet of de vragen en antwoorden uiteindelijk echt nuttig een bruikbaar gaan zijn maar we zullen zien. 